平放 psp 白色厚機(1000) 最新

平放 psp 白色厚機(1000) 最新6.61破解 可玩所有ios
有差電，盒，usb 線，sd card

包games:
鐵拳，GT, 太鼓達人，拳王，god eater2，合金彈頭

有意請pm

$1

how much

出面仲可以見到啲umd賣成3 400蚊隻 痴線

我個時都俾人昆咗買咗隻 依家唔知放出去有無人要

可出價

已賣sor

請問大約幾錢?想入部但唔知價

有部3000機可以放

完美破？連卡？ pm我

telegram: @aaq1234